粉 嶺 暉 明 邨 已 經 高 溫 燒 毒 了

有藝術感

完美教材，大家襯機學習學習

座野仲未跌低

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

勇武救港

應該無毒了

部Lift最緊要

壞左未？

正

可以隔離了

到時照做隔離營 成棟樓間間都死過人 諗下都刺激

上晒Twitter。hk01好似影住

仆街政府想用新公屋招呼武漢人

7個月就係要呢D 估唔到藍絲一日做到

標題與內文符合 已正評

經歴過67暴動既真暴徒係狼死啲

藍絲： if we burn u burn with us

藍絲果然係暴動始祖

藍絲：我淨係示範一次，咩叫勇武

藍絲果然係搞暴動同縱火放彈嘅專家。

𨋢要用水

索性拎嚟做九龍城寨嘅展覽 搞乜鳩嘢隔離屋

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

第2張有種荒廢大廈既感覺

藍絲比黑警拉諗起都興奮

新年好意頭, 火燒旺地, 越燒越旺呀

好靚

又燒得幾靚喎

由佢影 反正個火係藍屍放

好撚勁

影到樣？

1日圍板, 第2,3日就可以用了
壞lift 就難講啲

jeng
勇武救港

靚

藝唔藝術感呢啲少事
最緊要真係救到粉嶺人

感謝勇武

great job, 支那港共死全家

同新鞋道理一樣

大魔導師一出手果然唔同d

好完美

自己上Fb開個假acc去save hk睇啦

影唔到

應該濕哂

掂

D菌都應該燒死晒

好有凶宅feel

[有圖][香港獨立] 呢場運動可以點行落去?

地下消左毒啫
樓上未喎

聽記者講有一棟燒埋lift 但唔知用唔用到

暴動始祖教學

一隻字：攬炒

未夠 好似未燒到上去

港共政府聽到市民聲音未？
Btw, 個單位好靚

油畫feel

傑作

藍絲一出手，便知有沒有

膠鐵, 東鐵, 深圳灣未消毒

我就係要依d

藍絲有冇咁勇咁偉大

冇左海馬公園
我地仲有
十月暉明全邨哈囉喂

傑出的一手

昔日工聯會旗下嗰班咪得。

成層重做

工X會果然勁

廢青收到曬

乜菌都死

又近和合石，啱晒一條龍服務

麥浚龍又有靈感創作了

咁樣真係乜病毒都死！安心使用

佢最like嘅黑白

完美

中共 ：武漢立即全面高溫燒毒

支持

一部𨋢如果全滅起碼三個月先批到紙行得

Key Point 👍

👍🏻

好驚急症室都被燒毒

政府漠視民意，離真正暴動不遠了⋯⋯

關口咁做 一定封關

藍絲勁撚到

請受小弟一拜

每日搞一次生化危機傳播大量肺炎出來整死狗狗

黃絲真係愧對暴徒一詞
比藍絲做6月一開波就消毒禮賓府

即刻舒服哂 冇咁驚

高溫燒滾了我 一切

黃絲啲氣油彈連狗車都燒唔爛
藍絲一出手，真係唔係講笑
點先可以燒到咁勁

難聽啲講句粉嶺咪有戰功囉，好過喺旺角畀人鳩拉

高溫燒毒乜菌都死

工聯會經歷過暴動真係唔同啲

藍絲勇武

好好嘅示範

多謝勇武

屌你老味
藍絲確係勁

黃絲完全冇用
又驚輸民意 又要人走 搞黎搞去
藍絲一參加成件事唔同晒

做到嘢 勁揪

蓋絲有光環被人拉都唔會有事
快d出黎救港

狗總都有需要

藍絲都connect埋

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧

下次新歌可以唔知打爛屋企啲嘢等林嘉欣嚟啦

好多媒體後尾11點幾入過
入面已經無電咁滯
起碼本身第一次未燒上去啲單位有電開燈
後尾都唔得啦

生化危機6d唐樓。

應該係附近的街坊做嘅

藍屍第一下就咁勇武，難怪平時笑我哋垃圾

Respect !

天氣乾燥

病毒自燃！...........

一定係 黑警臥底 放火

到時唔知似outlast定re7

亂鳩咁UP
貼幾張圖都有人信

搞錯吖
個度仲有菌
燒多次就fit哂

Autoclave

好正
大家都唔可以住
打和

唔夠咪補多幾粒tg 當殺蟲水咁用

暴動始祖

咁用黎隔離岩晒啦

Good job

不割蓆

係 割蓆輸民意

唔怪得陳可恥話唔會住人了

因為住唔到人

勇武又一次救左香港

影到曬

both

第二張影得幾靚

咁應該真藍絲黎
唔遮樣

你咁大口氣呀
萬一真係手足 只能話佢真係冇做好防禦措施
你屈藍都幫唔到佢

藍絲

黃絲

你岩，咁樣消毒最有效

火攻👍

感謝黃藍聯手果斷落重藥根治

火燒旺地

香港又多個靈探聖地 諗起都興奮

利申識朋友個藍絲親戚做

消毒了

醫護狗仲點敢入去住

多謝火魔

唔怪之得撒回

其實真ac都入到

條邨本身已經預派左比人，臨派匙臨時比人抽起返唔交匙，即係班蝗完左個個要住兇宅

勇武救港，唯一出路

黃絲垃鳩圾

燒咗大堂?
話說係咪未入伙

點解藍絲咁撚勁

藍絲勇武 好波！！

感謝藍絲手足果斷執行家法!

消防PANEL 有冇事?

有事火燭會好大劑!!~

狗狗聲咁難聽
有病記得唔好睇醫生

再搞就唔止火燒，隨時幫你終極裝修變危樓，睇下點住人，真攬炒

好快又整返

火魔可以改名叫高溫消毒了

黑警拉咗啲藍屍暴徒未?

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

咁就冇菌啦

藍屍好波

好似bio啲場景

只暴製亂林奠做到嘢

點解藍絲一做野就嚇走政府，我地唔得

push

因為政府得返班藍屍撐 連藍屍都反埋就仆街
所以我地一定要比藍屍更加心恨手辣佢先會驚

long lead item爛左再訂可能要幾個月，吾好再破壞喇

我地太好心，婦人之仁，去得唔夠盡

唔熱點消毒

我就係要呢d.jpg

啊哈

衛生防護中心建議
高溫可以消滅武漢肺炎病毒

林奠成功令黃藍connected

點樣先可以入grp 我都用簡體字apply㗎啦 等咗一日仲未得

點解可以咁大火

手足裝備抗沙士分析文

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

感謝藍絲

人哋暴動專家玩菠蘿起家㗎
你估啲小朋友嗰啲垃圾火魔兩三秒就冇